如果連登仔回到三國

如果連登仔回到三國代替馬謖。。。

屌曬你班散水撚，同我即刻番街亭，喺孤山上紮寨根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到 ...

第一，制高點控制，孤山控制住所有制高點，要入街亭只能經低位行入去，要入就必須頂住高處墮下既箭雨同滾石。

第二，封鎖馬車，馬車係孤山基本上冇用武之地，佢駛唔入。

第三，一方有難，八方支援。你入漢中補給物資要幾耐？入街亭要幾耐？物資可謂是無限。

第四，戰略要地，街亭一塞，也是運送糧草的必經之路，曹魏南侵或成不可能任務。

第五，孤山紮寨能360度觀察街亭周邊環境。

第六，物資鏈短，成都去到街亭，都只係數百里，能極快補給前線。

前題係，人手必須足夠，同埋最好人手一把青龍偃月刀！最緊要係人手呀同我即刻過嚟，係咪想成班前線送頭呀！

屌曬你班散水撚，同我即刻番poly，poly根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？